Mr. Pumblechook weer begonnen toen hij had teruggewonnen; vouwen zijn armen strak op zijn borst en de schroef.
"Heel hoog en donker," vertelde ik hem.
"Is ze, uncle?"
vroeg mijn zus.
Mr. Pumblechook winked instemming; waaruit ik tegelijk afgeleid dat hij nooit had gezien Miss Havisham, want ze was helemaal niet.
